====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: un quart de bœuf tournait à la broche , la graisse grésillait sur l ' âtre — un lieu fellinesque .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

